其實列斯聯班球員係咪唔使瞓？

場場都３、４點踢
想知佢哋係起身踢波定踢完先瞓

好笑？

比訓唔著既人睇

咁重播尋晚曼聯對阿狗咪得囉

有時差

時差會唔會爭咁多個鐘
最多咪10秒8秒DELAY

講真 真係辛苦曬佢哋🙏

秒

係
delay幾個鐘嘅博彩公司唔使開即場啦

有啲網delay成分鐘